[情關始終闖不過] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

push

我回

留名

無人 個個做MK 出哂街

可能落晒山 以後唔返黎

唔係掛

God, tell us the reason
Youth is wasted on the young
It's hunting season and the lambs are on the run
Searching for meaning
But are we all lost stars, try to light up the dark?

留返個名先 有電再上水

落山啦

落在都會返嚟 我會掛住你

落唔到 頭痛

落山

lost stars

頭痛都要落

返黎啦我

訓教

閃

落唔到

估唔到佢呀媽幾正

沙包又返黎

走開啊

掛住我？

想屌柒你

開火

今日心情好 比你bin

鞭都費事 哂我力

唔好鬧我
你搞緊咩

to 小氣怪

縱使事與願違，但相信我，只要別自暴自棄，積極做好自己，人生不會虧待你，會讓你遇到最正確的人。

by facebook page-李專

無氣鬧你 屌極都唔化

小氣怪真係好鬼m

果個人走左啦

你S下佢

等下一個啦 屌你 成材未啊

未啊 屌唔化

S黎都晒氣
可能S完佢仲開心

你地兩個係咪M黎 痴撚線

收到
放心 今日正能量爆發

佢地走唔出個迷障
比啲時間佢地

咁點算 火攻都唔掂 S又唔得 無救了 醫生 我放棄了

放棄治療

唔好成日爆我大鑊

食撚左屎未

S 佢啦
我夠鍾就會走

夠鐘你都唔走

唔係 今晚一定要早訓
聽日忙死我

夠鍾我會架

好耐冇爬文 有冇巴絲好返曬 擺脫左前度嘅陰影？

我係0

我放棄左

我一定未

夠喇

me

睇得出

座山有結界

返尼啦

000000

Congrats 分享下點樣擺脫？時間沖淡一切？定好似我咁遇到宜家嘅bb呢

出唔到啊

唉，好撚熱

事在人為既啫

有冇人可以打暈我

我打

唔得咁
今日我仲乖過你

搵左新仔呀
散左幾耐搵

有無咩野平時鍾意做？打機？打波？去做下啦，約下朋友食飯

出咗去？

醒未

Come on baby

做到一半已經冇心機

冷氣房做緊運動

好過出面做啦

唔我都要得

加油啦仆街，呢個post咁多成功例子，你都唔例外

岩岩去左煲劇

無女𥄫，得d大隻仔仔

我都想忘記 點解佢要搵我

睇唔入腦

block佢啦好嗎
唔好比機會佢施虐啦

屌我啦

係咪gym房做

我日日重覆block >unblock >block >unblock

係 係五六個post前已大概講左我嘅勵志故仔

其實都唔係好耐 五個月左右

係，好想摸佢地d肌肉

block左就del tele no
咪save

佢唔會可憐你個喎

我自己走去搵call records

點解我冇

del啦 唔好比機會自己
斬曬後路先可以向前行

日日loop

多啲出黎social 下
識多幾個朋友 識下識下就會遇到架啦
好快到你

黑暗過後就係黎明，好快見到黎明架啦

覺得呢句講得幾啱
有幾多個日夜 讓你刺著心在喘氣
有幾多夜夢裡 讓你再受過去折磨
有幾多次醒來 讓你覺得了無意義
他不會知道的 你經過了多少個春與秋.

返左工之後無咩機會識朋友 孤獨終老

Agger 一定要斷曬佢 先迫到自己向前行

絲打幫手屌醒人

block完仲要unblock返真係犯賤

唔好咁啦 你仲勁過我
人地分開左一星期就同另一個一齊
你狠心啦

原諒我

好少參加活動 加上唔知點解對住啲陌生人就啞左咁 唔識講野

咁樣好易屈病架

你幾時先醒啊

岀去玩啦
一齊報野學

8點

有冇咩建議？

病左啦

同親戚食飯真係麻撚煩

做咩

心病？

心身都有

有咩想玩

最憎
好多野問

唔好搞到抑鬱

想幫我約"相睇"
咩年代

我都想搵野玩下

再唔係你地呢班出黎gathering 話唔定有個係下一個她/他呢

一齊報班

我第一個唔出現

外國絲 出現唔到

Gathering 正喎

毒撚只好留在家

嘩咁老套 但佢地都係關心你姐

話唔定介紹d高質仔仔比你

好熱屌 係屋企開左冷氣都成個蒸爐咁

Lm等睇你地有人係gathering 度搵到下一個他/她

如果之後散左都唔知係唔係度叫春好

去沖涼淋下自己
淋到唔亂諗野為止
至少搵個時間冷靜下自己先

我怕喊死

個個都唔岀

介紹隻金龜俾我我又唔介意

喱埋入雪櫃啦

其實有冇諗過 叫春嘅巴絲裡面都有機會係前度

邊到有gathering 我join 不過只限韓燒gathering

即場互屌online

我肥 入唔到去

出到來全部仔

唔韓燒 燒草

因為下個未出現

屌你 再嘈燒左你黎食

將個post既內容搬出現實
真實錄音機

你地快啲約出黎啦

同公公格劍

我約過我愛gfriend 巴打飲酒啦

全中

燒你啊

實唔夠我格

好喎 我到時開機俾你地聽

入廁所

你實係白淨靚仔啦

食骨架wo

咁我應該 摺埋 比人屌死

燒左你黎餵狗

我搵xx

你岩唔岩

照燒 燒撚醒你

食美極啦

留俾你

美極我照殺

唔見你成日 傾緊燒兔肉

公公咁饑渴

睇女都冇心機

即場5p 我帶定錄音筆

頭先見佢地諗唔到一齊參加咩興趣班，跟住咪suggest佢地gathering，話唔定會遇到下一個她/他

下，有特殊喜好啫⋯⋯歧視？

其實出到黎可能變左一齊上山

可能係落山呢

第一次係感情台出聲
就係同女朋友散左

永遠愛著你 就算夢碎了都深愛你
永沒法被淡忘 對不起

到時成班MK，得我一個毒撚比人恥笑

無無無
唔記得左

加油，無咩大問題咋

我係欣賞性格

美極多數好串

一直以為當呢一日黎到時候自己可以好灑脫
到真係有呢一日，就發覺完全係兩回事

屌 掛住睇post 落樓梯踏空 拗柴

無整親嗎

係架⋯⋯但呢個難過點都要度過

點串？

好耐冇上黎

多數都係目中無人 自戀
不過都有例外既

同女朋友一齊左8年
散左2日，我一個人坐低靜就喊

hi 消防巴打

你在我最好的年紀遇上最精彩的你，
我不懂珍惜，我一生都不會忘記你

8年好難得⋯⋯點解分手？

咁都係識返靚女算。

公公咁都記得我

我個科有個肥婆 好撚串 佢成日以為自己好靚女 又化妝又著短褲 屌。。。
見到都想嘔 又唔諗下自己D肥肉係條短褲到嘟哂出黎 真係侮辱左條短褲

我勁囉

8年一定好辛苦

俾個 你

肯定有追你啦，你咁靚仔

哇，一至日都返

lm

最近狀態如何

無 我離開D肥婆既圈子架

比暗瘡肥婆追係咩感覺?

我會喊架

唔好要我咦個山頂將軍喊

比佢地胸壓

唔怕俾人笑

公公欣賞咦種自信？

冇咩野啦 過左最辛苦果段時間 但都會諗起佢

但佢都可以追你

叻 同我一樣

唔知點解識親啲肥既性格都有問題
肥妹仔就多數純品

輪流屌到你唔喊為止

咩事分開

比人歧視得多怪

無痛係咪姐係無事
第一次拗

8年好長..

還好嗎
有咩都講下

我就唔會再諗啦

返去睇下有無腫

公公可以出本書寫返晒咁多個人既故事

無感覺

佢真係唔怕 wfc人地既眼光

如果有紅腫 記得包一包冰敷下先
10分鐘就夠

散文集？

其實唔想歧視 不如著返長褲 好嗎

屌變左興趣咁

好

諗起都怕人知

搽野

怕人知佢扯左

你逼人屌你都有嘅

唔好啦 長褲好熱嫁
但可唔可以唔好著熱褲同褸屌裙

你望多幾眼人地以為你愛佢

係習慣
哩兩晚都係上黎睇你落山未

買到先得

最慘係佢地以為自己好靚女 咁先想嘔

對住肥婆icon打飛機

佢要去第度工作一年，但我阻止唔到，
同埋呢8年我冇認真計劃過我地將來

無望過 想插盲自己

個個係公公啊！

話你地 當左bin 我係興趣

大家幾歲？

仲有五個月兩星期山頂修行完畢

試過同班有個女仔 係比全級一齊排斥嘅人
有個男仔只不過係冇排斥佢 個女仔以為個男仔鍾意左佢
仲以為個男仔唔夠膽表白 個女仔主動去同男仔表白
點知俾人拒絕左

可能你都有做過呢

相差3年，我今年3字頭，佢2字尾

諗起 tvb 果個

屌 無啊

正呀

邊個

無得一齊努力落去咩

有無信心比到佢未來
講真我諗事業無咁重要

我同佢經歷太多，始終走唔到落去
我拖泥帶水性格累死自己，2年前曾經想註冊結婚，但因為小小事冇搞到

唔洗咁驚喎
個個人口味唔同 大家明白既

追唔追得返？

你係咪要我開火

唔心怪自己啦 你都唔知會咁

如果曾經差小小註冊
你考唔考慮去買介指同佢求婚
定
白白睇佢走

冷靜啲 呢度講呢度散 唔會傳出去

好衰成日起公公底

你地食撚左屎未

我地唔講啦 唔講啦

我好口密

明嘅 唔使喊 我明白 呵返

背景問題，我諗呢5年內都未必得，
始終女人到左呢個階段都想嫁人
其實呢半年我都知道大家去到差唔多走到盡頭，
因為感覺真係唔同左，冇左個種熱情

鞭哂你地屍

夾埋恰我

你落山啦

不如係佢未走之前
求婚博一次
既然認定左大家
一個女人願意付出咁多年比你
比d勇氣試多次

佢話大家做返朋友，始終呢8年大家都已經係屋企人咁，連佢家人果邊我都好熟

你有冇咁多隻手？
人嚟 捉住佢 我哋先下手為強 鞭佢屍

唔洗鞭 係咁

介唔介意講咩問題
大家幫你諗下

已經走左，佢連走都唔講我知

望到都心痛

成日聽人講
三年之痛 七年之癢 然後就十年之約
你地會唔會只係哩關有野未衝破咋

唔落呀

你要點先落 你講

佢係邊做野

唔同你玩 個巴打好慘

人黎 綁實佢

無人同你玩過

又恰我 不該

屌
變態架 我坐火箭

好似同緊我講

你鐘意俾人恰嘛

唔係唔得 只係唔想俾假希望姐

我xx 咪又係 我夠想打比佢啦

你食撚左屎未

算好架啦冇當你狗咁撚

咪臭係 我依家俾佢撚狗添啊

我唔係咁m 架
得xx 可以 s 我

對比起巴打 我地都不值一提
見到巴打既故事都覺得好心酸

咪係
半年

唔可以用時間長短去衡量有幾我愛
最憎啲人同我講 你先五個月 好快就忘記架啦 你都唔會愛得好深啦

我只係想見多一次

哎呀 又做狗舊啊？

Feel 到佢咦加種空虛
好似一個家人永遠離開咁

見完都無用

我覺得如果你再講你EX既野 我諗依個post既人會block左你

見到你個X X 自動睇左做寶寶
差啲又想開槍射你

無做狗 已經無覆

狗仔 Come good dog

我都係 自動轉左做寶寶

我無打岀黎

屌 咁架你

收啦 臭雞

唔好迫我block你 得唔得？

係冇用 不過見完可以等我死心

拿 唔係我打架

有圖既 唔玩啦

我果個都係咁 連一句說話都唔講
果陣我仲好執著
但而家 已經明白左 無論我做咩都無用
唯有放手啦

你估你見完真係可以死心？
佢肯見你又以為人哋仲鍾意你又亂咁諗

無save到

不如不見
講完

我唱歌比你聽

再叫春quote圖

屌 個天氣幾時好返
成日又熱又凍 係咁咳

唔好見... 就算再問d乜都無用
你要死心既，自己都可以死到心

返去搵 拎圖屌佢 字已經唔夠屌

新加玻

自虐mode

要留低嘅你趕唔走
佢要走你留唔住
唔好幻想佢有咩苦衷 佢走只有一個理由
就係唔愛你

xx ig幅圖？
利申 無追post

唔遠姐
只要答一句
你願唔願意再見佢時佢同另一個結婚

我有圖wo

老實講句 如果俾你見到EX 你個心唔會好過得去邊到
EX未搵返我之前 我搭親mtr 或者行緊路 見到個好似佢既身影既人
我都會自動彈開十幾尺 一開頭我自己都唔為意 但之後經常都係咁
有時返學都好驚會見到佢(同學校) 入到學校門口已經即時要衝去課室 唔再出黎
後來我睇到post 原來好多人都會驚撞到ex 大概都係因為驚俾佢再次傷害

我自己都FF過幾個情境 如果真係有朝一日 撞到佢個陣會點
1. 我會衝上前攬住佢
2. 我會喊走

最後 直到佢搵返我之後
屌 以後都唔好俾我再見到佢

你幫我搵

無錯，就算佢講d乜叉理由
最終背後就係唔愛..

我同佢一日應該有一半嘅時間都係見面
好黐身 日見夜見 做咩都一齊 返左屋企都會瘋狂WhatsApp
付出左幾多 分開就有幾痛
一齊有幾痴 分開之後就有幾痛
絕對唔認同用拍拖時間嘅長短去衡量有幾愛

之前d po

Yo 他都不愛我

笑左

唔好癲啦

講真既 一方面會幻想見佢
另一方面好撚驚

係，就算佢話做返朋友都好
我會諗佢係咪比假希望我，等我暫時好過少少
但我點會好過，呢一刻我好憎自己
之前一到星期六日，我地就會係埋一齊
我最後一次係2個星期前，我估唔到係我地最後一次見面

佢已經癡能左線 自己po
有冇人可以幫我打電話捉佢入青山？

我依家已經唔會再驚見到佢 因為我真係無做錯
仲有 佢依家直頭當我狗咁撚
俾我見到佢 我真係打佢幾巴

佢唔愛我

見到你醒咗都覺得好開心

我都明 唉

其實我都明見唔見都冇用 只係想呻下

就算比你見到佢咁又點
佢會講好多藉口 又或者直接同你講唔愛你
個結果都係一樣
不如不見 係啱架
當放過自己啦

我呢邊早晚溫差好撚大啊
我都病左好耐 呢邊睇醫生好撚貴
所以最後冇睇到 諗住由得佢吽好

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅 完全虛構

你願意為佢犧牲幾多

上嚟呻啦 叫叫下春就會忘記架啦

如果佢真係愛我 真係打算復合 又點會當我狗咁撚
一年入面 我FF過無數次 可以見返佢 可以同返佢一齊
直到佢搵返我 點知一切都係我自己FF出黎 人地一早就無再咁諗過啦 真屌
哂撚哂我D心機同時間

青山唔要我

無見到佢 仲會諗下佢既好
但當見到佢 望清佢個人 仲要比佢當狗咁撚
應該真係可以一瞬間死左心

入小欖啦

你做咩爬我頭 底B妹

醒左就bin 我

係啊 我依家死撚哂心啦 復合 我呸 復佢老母個合就得

一個人食拉麵會唔會好毒？

希望多啲人可以睇清呢個真理
尤其係小氣怪

鞭左你好多獲啦 你都唔醒我仲可以點

你屌極都唔撚化 仲要自己po圖自己虐待自己
無能為力啦

沾麵？

又提呢個地方
佢以前係果度返工

邊間 我join 即到

食成點啊

我係將軍

入葵涌醫院 M 座

唔要個女要人老母

有我地陪住你 唔毒

護士？

其實真係講到尾分手都係因為唔愛 打晒千字文多多藉口根本只係想自己好過d 唔好破壞形象

食完，黃埔

我係王喎

我不是回收的巴打好波

yes

虐待幾好呀

唔係 不過都係類近既野啦

退啦 無謂搞到自己唔開心
同埋人哋熟咗真係好易會排擠你
嗰啲女人圍埋一定會喺度討論你

屌 講真 依家岩岩分手 你地緊係會FF到宇宙 以為你再為佢做任何野
佢就會回頭 會返黎搵返你 甚至係同自己復合
但我可以話俾你地聽 係唔會架 就算你去跳樓自殺 佢都唔會為你流一滴眼淚
如果真係愛既話 又點會分手？
有無見過你地自己父母無啦啦話離婚？
與其成日諗點樣復合 點樣挽留返佢 不如你出街望下依個世界仲有好多野等緊自己啦

btw 如果依家你地為佢做既野 做完真係會令自己舒服既話 就即管做
但我可以話俾你地聽 做完都唔會改變到D乜野 所以唔需要抱住希望去做

知道

咁你仲諗唔諗住去？

比喻姐

黃埔 奇趣天地

公公我地都係道

如果你真係好鐘意女神既 不妨一試既

佢哋都係維護自己形象姐 如果唔係點樣下一個以為佢係好女仔/男仔呀
飛人仲要搶受害者嘅角色嚟做
算啦 唔開心上嚟吹水 我地陪你

2.0 mark野

啲人好鐘意攞尾彩架
佢地唔會講真心果句 唔會講話淡左 唔愛你
仲要扮晒受害者 話係你比壓力佢 分左手仲煩佢
佢地玩晒架

人前都講 咁撚冇品 送比你都咪要啦

愈諗就嬲 諗返依一年拒絕哂D人 真係不堪回首

好彩用一年都算睇清條仆街真面目
以後大把世界

最叻係話唔尊重佢 做咩都錯 都痴撚線

好鍾意先去 都叫去左無悔
如果唔係 唔好去比人評頭品足

咁自戀嘅

又話人肥 又後悔

踩過界好正

最多謝既係 佢搵返我 俾我睇清楚左分手之後佢點樣對我
真係多鳩謝 如果佢無搵返我 我依家仲係到FF

邊個啊 我9up姐 邊到真係有暗瘡肥婆啊
好多都好高質

係啊 個個都係咁架
相信好多巴絲比人飛之後 對方都有講過啲類似既野
我想叫佢還返旅行啲錢比我 佢叫我唔好迫佢跳樓添啊
大佬 而家我淋你紅油 追斬你咩
我知你地址 知你返工既地方 要搵你我實搵到
但我無咁做 我只係叫個朋友幫手叫你還錢
講到好似殺你老豆老母咁 洗唔洗啊

唔緊要啦 佢都算係幫左你嘅

可能你都係咁

高質仲追你
蒲公英巴打實好靚仔

等我處理哂學校既野就會同佢講清楚 依排都無咩點同佢傾計

睇性格嘅 男人一樣可以好絕

偽毒

肥 毒 柒 仲要窮

唉

屌你 MK就出左街啦

收皮啦 唔會有人信你

收皮啦 MK妹 買左遮瑕未啊 你個黑眼圈大到做到國寶喇

熬你先唔出咋

agger 有啲憎人咁講 唔俾我用情深？

咁都有人追既話 講唔通啦
唔洗咁謙既

D女個個都好餓 食得唔好哂

你食撚咗屎未
今晚早啲訓
知唔知動漫展去到幾時

平時都唔出

點知去到幾時 我都唔去 Google啦

係 8年真係咩都習慣哂 一句話分就分

以為你地會去買毒漫

+1 冇興趣

我唔睇漫畫

有冇咁珍惜食物

無 無興趣
個陣成個腦得EX一個

上年佢仲約我去 點知我起左佢飛腳
估唔到而家係佢一腳踢走我

依加搵返人囉

不了 我唔會咁做

叫佢依家自己單機去啦

陪佢去都幾偉大 自己又冇興趣 又多人

可能有新女陪佢去
雖然我唔覺佢會咁易溝到女

可能俾女溝呢

單機永遠是最好的

我幾個ex都好似冇再拍拖

唔好呀 唔想單機

有諗過從此單機 拍拖 太煩 不了

果陣佢成日約我出街 見少日都呱呱嘈
我都唔係幾想出
點知無幾耐 等我習慣左要見佢既時候
佢就變左隔個幾兩星期 我叫佢佢先肯勉強當交功課咁出下
人心易變

你話我懦夫都係咁話 倒頭來都係會俾人中途拋棄 都係會俾人hurt 不如唔好開始

尼緊美食展佢可能都搵第二個去 本來上年同佢去 跟住後尾我on9記錯日子搞到冇去

話撚知佢 佢唔好害啲女添啊

我嗰個仆街ex同我散咗換咗兩條女

因為佢心諗：努力既人係永遠都唔會夠時間用 所以咪唔想同你出囉

搵隻神獸治下佢

又尼

by 某某人垃圾前菜

屌 錄音機
唔夠時間用係真
但如果個心係有我既 點都會擠到啲時間出黎
講到尾咪又係淡左 佢唔肯認姐

我覺得依句真係萬能key 大家不如記低佢
就係個心無你 所以連半點時間都唔想俾你 明未？

拍拖係煩 但我相信有一個會令到我覺得唔煩

同你講句野都係晒時間
所以咪唔講囉
你同佢傾 佢咪話你比壓力佢囉

你唔係散左無耐咩？

人類本身就係好煩
你俾幾多佢 佢都係唔會知足

係啊 傾計都要左諗右諗 最怕衝口而出既說話會hurt親人 所以就唔傾
肯傾仲話好D 有心維繫 唔肯傾真係算數了

我都覺

係仲有一個仆街ex 嗰嗰散嗰個未算仆街

咁你搵一個係佢俾你多個你俾佢嘅咪得囉

努力既人就會咁講野架喇

原來一山還有一山高

邊到會有人不斷付出而唔求回報架 你講

其實段感情一早就應該收皮
係佢由始至終都唔肯講個真相先拖左咁耐 仆街仔

係

拖拖拉拉最煩 不斷一刀快速斬左佢仲好

屌你唔夠用 你鍾意我你都會比少少我掛
而家連施捨都唔施捨俾我

慢慢尼啦

我初戀

佢根本冇心

屌佢老母到而家都無同我講分手
真係想問佢食撚左屎未

有無諗過 其實佢由頭到尾都無鐘意過你？
所以先連陪你都唔想？？？
有心見既 考緊試都仆出黎見啦 我講真 我之前都會

得啦 初戀個個都係咁架啦 傷過仲邊到會

下 未散架？

一齊要雙方確認 但分手唔洗
唔講=已經講左 明？

我都係 我試過考完搵佢食lunch

因為佢係垃圾

睇左好sad

當佢無心 咪咩都話唔夠時間 話壓力囉

收皮啦個垃圾都係初戀嚟架 即係佢嘅初戀係我
佢都係咁垃圾

但永遠都唔會有相同既待遇

醒未？ 落山啦

同我一樣

係時候提下自己

第一，我不是回收的；第二，我不是工程師所以配不上妳；第三，我所了解妳的“看看”根本就是“玩玩”；第四，我沒有義務等妳成熟；第五，過客的身分是妳選擇的；第六，用當下的快樂換來以後的痛苦，是現今社會很多人的遺憾；第七，如果我賺的錢變成妳臉上的隔離霜，不如拿去作投資，因為老了妳的臉也是壁紙；第八，我不想把婚姻給一顆不安定的心；第九，虛榮心是永遠很難滿足的；第十，妳的心很醜，身體也很髒我不想要得病。

如果依家你地為佢做既野 做完真係會令自己舒服既話 就即管做
但我可以話俾你地聽 做完都唔會改變到D乜野 所以唔需要抱住希望去做

佢一早同佢啲朋友講話散左

係啊 無心個陣 你係佢眼中 乜都唔係

唔好ff

死垃圾 放低咗佢就好

佢就係同人講話 唔講就即係表左態

收皮啦 初戀都係咁樣 真係問佢食左屎未啦

同我果個有得比

我ex第二日dse 前一晚佢都出嚟陪我食飯
件垃圾個MT有咩咁重要
對比起DSE我唔覺得太重要
開頭以為佢唔識拍拖 乜原來係由頭到尾都冇鍾意過我 。。。。。

係佢變咗 變咗就係咁

有時有d野或者唔需要講出口 可能真係會比較好
但係愛情真係要講清講楚 唔好拖泥帶水 俾人地覺得仲有希望

冇啊 佢啊冇愛過你啊

不負責任既仆街仔 分手都唔講

佢有試過咁嘅 係啱啱一開始嗰陣囉

如果真係鐘意 真係有心的話 真係做緊乜野都會仆出黎見
就算叫佢朝早6點幾起身過黎搵你 佢都肯

中間直到後期 就唔會再有了 無哂激情

你不如問下佢食左屎未？
同佢講 我最唔成熟既事 就係同左你一齊

分咗手後我地見過一次 我見佢ig經常po飲酒相 我都以為佢係為咗我 我問佢 佢話你唔好唸咁多喇 陪fd飲咋
所以唔好ff太多

我未知果陣仲信佢有苦衷 信佢真係大壓力 要時間靜下
而家諗返 都搞笑既

從來愛同性都可以分得好開 好似係
有性唔代表愛 有愛都唔代表一定要有性

咪就係囉 雖然我係唔成熟 但至少我識得take care身邊嘅人嘅感受 唔似得佢咁垃圾 淨係識得諗自己

屌 宜家發現好似個個唔愛所以分手既藉口都係 壓力

男人講既野你都好信

有得屌唔屌咩

你ex真係好多搞笑

呃蝦條

多數依類人都係愛自己多過愛身邊既人
如果唔係又點會講得出 努力既人永遠都........

明明我有左現任 點解有時仲會掛住個ex
同個ex既回憶有好多都好深刻

有時仲會比較下佢地兩個

淡左咪講得見下 傾下計都係壓力
佢無講錯既 但隱藏左淡左呢個事實姐
又或者連佢自己都察覺唔到
年初同佢去旅行果陣 佢啲態度勁差 整到我差啲喊
佢仲話覺得自己無唔同過 食撚屎啦

姐係你仲未放得低EX 同現任分手啦 唔好害人

根本係極品

得到呢個教訓 以後都唔會信
係呢啲說話既背後 隱藏左太多野係心啦

無 你做左就無得後悔
你有無見過男人叫雞會鐘意隻雞？
可以拍拖但未必真係要involve性落段關係落去 至少我係咁

個垃圾當你玩具

唉 嗰陣明明有幾個人追緊我 好揀唔揀揀咗個自私撚
真係中咗個大伏

唔係叫你個個都唔好信 但真係睇定d先
話係大壓力個d 你諗下之前同佢發生過咩事先 明明自己乜都無做過 但無啦啦對方話好大壓力 真係膠都費事俾

其實你地ex已經好好
我果個仲話變果個係我
佢做咩都係為我好 佢話呃我發燒然後同fd去飲酒都係驚我擔心
當自己係聖人？樣樣為我

我都係咁 好揀唔揀 揀著個咁自我中心既人

咁快有？如果我冇記錯你都好似係呢半年散？之前見你都叫春叫得好犀利

一上水見到咦個
兩個大情聖

中左就下次唔好再中

咁就放下啦 乖

係性玩具

咁易簡中
我唔洗痛咁多

講分手嘅理由全部都係藉口 真正嘅理由都係唔夠愛

屌出聲

我玩具都唔係

講句真話 如果真係鍾意你你係弱智都鍾意你啦 洗咩成熟

你唔係去搵你女神嘅咩？
轉得咁快

上嚟嬲屌？

希望佢開始下一段感情之前可以反省下自身

啱啊 如果夠愛咩問題都解決到

唔試邊知伏

有愛既 你攞把槍指住佢 佢都唔會放手

啱啊 屌佢老味 好撚憎佢

on9 ed係乜撚嘢分手理由
最憎啲人分手都話為咗對方好 咁有冇諗過人哋點樣先為之好 食撚左屎未

仲出真係喊出來 都唔知自己前世作左咩孽

正仆街
自己淡左仲要怪人呢樣怪人果樣
就算做得幾錯 如果係愛既 點解唔可以一齊傾下 改善下

我覺得分咗手之後唔好亂講人係對前任既尊重 點解我ex連尊重都唔識

睇緊踏過界

佢當初話陪我一齊改 4個ex最撚憎係佢

佢覺得冇問題架 一個月見兩次都冇問題架 因為努力嘅人。。。。。

可能你前世欠左佢好多野

好彩你冇俾佢扑

一句講到尾咪就係唔愛囉 又要包裝到自己好似為你好 好好人架

我果時仲要決定佢好偉大 宜家唸起都覺得自己on9

我欠佢老母

唉 點解要分左手先傾

叫佢收皮啦 扑佢屎眼就有佢份

仆街仔 我果個都係咁
話我想要既係理解同支持 陪伴唔係必需

係 佢自己之前都認咗係淡 同埋未玩夠佢話知我有幾好 只不過係佢未玩夠嘅時間出現

好惡

屌 都唔明分手仲要扮好人做乜
走就走啦 仲要講咁多hurt鳩人

咁你可以收隊 返屋企坐下算啦

你試下等佢下次拍拖叫佢一個月叫兩次
根本係佢已經無咁愛妳 費事浪費時間係你身上

佢想自己好過啲姐
想比啲藉口自己 話錯既係你 自己都好慘
分手都係被迫架炸 我都唔想
扮聖人我呸

我嗰時仲不停為佢喊 係咁求佢 諗返都覺得自己弱智

世上on9何其多 我只求下個係正常人

冇事啦冇事啦過咗去

不要FF 多數下個只會更加唔正常

我都係咁話 果陣仲不停單機搵佢 寫信比佢想佢比機會自己
寫左25張紙 晒gas既都
而家諗返都得啖笑

根本係priority嘅問題 我排最尾架

我ex真係咁同人講 話好愛我但唔敢再一齊 之後佢地fd當曬我衰人 unfollow我
好L無辜啊我

25張紙 點寫 最勁都係7張B5 size

屌你

係 慶幸自己放低咗佢

好慘 到底咩人先可以做到咁

我認真 仆街磁石

我嗰陣仲坐係度對住佢喊 叫佢唔好走

浪費曬地球資源

下個唔正常我第一個上呢度屌你

到時都潛左 我估

我個ex都同人講話我比好大壓力佢

我ex完全不為所動 就咁坐喺度聽我講
講完就拉我返屋企

唔好走啊冇人陪我吹水

25張A4紙 成兩萬幾字
寫都寫左幾晚
為左條咁既仆街

屌 我啲fd同我講話下個會更好㗎
如果下個仲衰過個極品..我都幾擔心

開學應該回得1,2個

識得罵佢就真係康復咗好多

哂力 不了 唔好搞我 好攰

仲要晒左廿張相放入去
浪費地球資源

佢已經衰到冇人可以衰得過佢

算啦 睇返大家case分手理由都係得幾個

佢淨係講咗一句乖啦唔好咁 跟住攬咗我一陣

我都係

邊個主動又有咩所謂 只求有好下場

溫dse啦

我都係咁同自己講 好難下個唔會好過佢

但背後嘅原因都只有一個 就係我唔愛你

愛你就會主動㗎喇

返完又潛水
不過八月頭都返工 但炒散做得唔耐

你要俾心機溫書啊

今日有溫 聽日繼續

理由就得一個
但演繹既方式有千千萬萬種 壓力就係一個常見既藉口

鞭佢溫書啦

我希望下個會好少少啦

淡左 唔愛了

知道 溫到攰會上尼傾幾句

屌

點解你地ex都咁好 我果個望都無望我 我係度喊 佢就話俾5分鐘你 講完好走喇
宜家見到佢真心想打7佢

唔愛咪有壓力囉 如果愛 見到你就冇壓力啦 點會增加壓力

係！！淡咗同唔愛都最常見

好賤

我溫咗半個下就架

點解我見親佢講啲嘢都會笑
仆街唔值得你留戀

加油啊 dse好難挨

你笑人

屌 依家都大壓力 我諗臨考前會癲

唔會 加油 好快過

唔好上返山啊 係佢賤 唔識珍惜你 佢下一個一定唔會搵到好似你咁好嘅人

又就尼8月

我人生最on就係 明明之前已經開始放低佢 佢突然打過黎話俾1分鐘你，你有咩同我講 我當時仲要喊住話好愛佢
屌 後期同啲fd講不斷俾人屌 點解我咁卑微

放鬆啲啦 太緊張會發揮唔到
我考之前果晚訓唔到 第二朝個腦轉唔到
搞到數學炒左 本身諗住maths係最高分既

呢個係咩一回事？咁嘅做法我真係第一次聽

我之前係壓力大到夜晚溫書溫到喊

愛一個唔愛自己嘅人係卑微架 之後唔好再重複犯錯就得

你期望最大失望都越大
所以平常心係最好

下 炒咗 到時要早啲訓

見到張圖好好笑
邊個再話上山就貼哩幅圖算
屌都費事屌

唔係唔合格既 都有5既

突然分手 所以唔係佢好 係冇呢個機會

可能咁講會好自私 但下次我寧願搵個愛我多啲

5*先啱

我都笑咗

本來預自己5**

但係同自己預期相差好多會好頹
我中史都係咁

我個院友去左邊
小氣鬼
我要捉你上山啊

Hi 我睇完電視

秒回 mon po唔出聲嘅
驚俾人屌？

屌 我e d 垃圾可以點摺

我以為你知左真相之後入左葵涌醫院

懶得追po 飛到最底

而家咪又係搵唔到食

傻豬黎既 我自由進岀

過來人 邊讀邊做 同第一份工好重要

推你落山

出入病房？

仆街 我加撚埋得16 分

唔比傷害同伴

我啲成績 咁多份工冇人睇過

你女神唔係冇仔仔架咩？又話嗰個gp係5女一男？
定係女神本身已經有心儀對象？

On9 12 尾班wo 好似

想過夜就過夜啦

推你落山先

返工之後無拎過dse 成績

+1 係間中捉下ref letter

點解你ex同我ex相差咁多

一齊死？ 不了
有d 眼訓

快D訓啦

兵都懶得收你呀

屌 我ex個樣唔靚仔又瘦 仲要讀緊hd都咁

叫春 可能係氹你落疊 以為佢冇人追氹你去追佢
如果佢無心就唔好做玩具俾佢玩啦
快啲抽身啦

可能佢對個個都係咁

有幾多？

陪多你地一陣

好勁

咁賞面

好多毒撚計數都好勁

但有不良習慣就係唔好 我覺得
不過你接收到就OK 算啦過咗去唔好諗啦
期待下一個啦

爆啲黎聽下

好累
明明全日係床咁濟

女人都有好多種嘅 咁啱你識嗰種比較閪姐
呢個po d女性大部分都幾好

係囉 你問心無愧就得 你嘅好一定會俾人睇到

當時就因為一個feel字一齊 一齊咗先知伏

我都覺得好攰

心累

讚埋自己

我講完舒服左
落左少少山

毒撚勞動力太低

係咪你

終於明

Woo 恭喜你

我都係 日日訓到12點都覺得眼訓

我都覺 認真計數個樣都好吸引

Apps?

今年幾歲啊？2字尾？
唔好咁灰啦 我有個同學兩個女朋友都俾咗帽佢
佢而家又唔係生存得好地地

呢啲先係高手

分明
係床都累

咁得閑講多啲啦 唔好好似小氣怪咁 死唔斷氣

最憎收兵嘅女仔

人地女朋友開解我
佢男朋友都係現場嘅

笑死

條bar拉左拉右有把鎖

唔好提

on9 明明唔洗返工 8點幾醒左
訓唔返

又屌打

我係堅持

係咪都比人入

我果個maths,physics都5**
仲要識音樂 其實真係幾吸引
不過諗起佢最後點對我 不了

你係屌極都唔化

唔係我問囉我冇咁樣問過
嗰個係愛有所亡！

你係M

望到都覺得悶

唔係既

佢以前同我溫數嗰陣教我做一題好難嘅數 跟住最後都啱咗 寫咗成版紙架都 我望實佢認真做數個樣

堅持當飯食咩 留名睇你一年之後
死死地氣咁樣落山 都是我實恥笑你

唔係你就醒左啦

我好鐘意理科勁既人喎

佢飛你就係佢唔啱 幾好都唔要

好羨慕你地 我果個真系無咩勁
明知我驚小強 上次係屋企見到叫佢打死佢 佢仲攬住我話你去搵殺蟲水喇 我都驚

半年呀頂你

望住佢計覺得好開心 好正

有時唔好過份堅持 冇回報架 要慢慢向前行

係時候教教豬

屌 真係見親你啲留言我都笑出聲
咁都好過佢唔睬你嘅

陽光boy

早啲訓啦

咁你有咩特長啊？

陽光係幾正嘅

我果個都驚
多數我唔會同佢講

咩都識都無用
唔識好好咁對待人
可能叻既人 脾氣都會古怪啲啦

真係好正架

係 唔識珍惜嘅你嘅人 你都唔洗珍惜佢

又到星期一

係 覺得佢好勁

你地又要返工

不過可能鍾意佢呢 個仆街都有好多數計都好似有修m2 入u後，但我唔覺得佢有咩魅力

我同佢講話我驚小強 佢仲要話佢唔驚以後保護我 之後我問佢你唔係話你唔驚嘅咩 佢話頭先果隻太大隻

我星期一最撚忙

跳得樓

咁似某某人既

公公

HI

你同佢一齊嘅時候你係唔係好開心？

公公 聽日返工啦

可能睇慣咗

純粹覺得佢計左成版數出嚟好正
我係自己都係讀理科 但計來計去都計唔到一版 自己讀過覺得難 覺得識嘅更加有魅力咁解

我果個即刻彈開勁遠

錯係佢啲行為上扣晒分

數學白痴

數學白痴先更加覺得精於數學科學嘅人係好有魅力

唉 人唔完美嘅 仲有其他地方做得唔好

AR DIU...唔準講傷心事OK?

我冇對數學好耐

係長期都好無奈 但知佢係愛我嘅 不過好似湊小朋友咁 我試過係電視睇睇到個新既男明星幾靚仔咪上網check下 點知佢當著我面喊

成日計錯 雖然老人家忘記左好耐

但佢唔係唔完美咁簡單 係劣質

佢on9 ?

啲假咁快又放晒 好快到星期五

做乜鳩？ 放工
見到30幾頁 點追？

佢話我當住佢面都咁猖狂 佢唔係度我會點 我估我都唔會食咗個明星啊

見到你地話見到個ex 要大叫你食撚左屎未 笑左

所以真系極品

聽你講過 話咩當住佢面都咁 背住佢仲得了嘅 同唔成熟嘅人拍拖係好辛苦

唔洗追 我啱啱半個下就冇上尼都費事追

唔使追 直接屌我就得

蒲公英巴打 條女我有屌過㗎

hi welcome back

你又做乜鳩

2個字 教仔？留番俾伯母

唔洗追 已經唔知佢地講緊乜

好辛苦啊真係 下次想搵個真系可以照顧我既人

講風涼話?

上山

我嗰個垃圾ex都好唔成熟 其實佢都好多缺點 講到自己冇錯咁

19歲

我有屌過條女㗎 你以為我見唔到你講咩？

一定得

做乜9

佢既意思係話 佢有屌過佢EX

喂 係互相照顧okay?

一黎就睇到重點

唔得啦 聽朝要早起仆返去做野

以為佢屌過你ex

做野啦

1822 果啲我睇都費事

想我俾咩反應

襟兄弟

哦 你好似笑佢條女佢可能冇屌過？

只要唔好再係小朋友就得

我見佢無啦啦咁講 唔知佢做咩嘛

唔需要

我都係咁諗 屌

返咩工呀

女人唔係中意搵成熟咩 點解會搵件咁細

中同啊

有時年齡大過自己嘅 未必係成熟過自己

你地D思想 可以去拍劇

屌 一早仆返公司

BTW 全星期我得星期一係有靈魂

可能佢都係咁上下年紀 / 鍾意左但佢年紀咁細都冇辦法

其實睇唔同女仔嘅性格 有啲係鍾意呢啲男仔

垃圾文員

DIU 咪撚再諗啦............咁既ON9仔咪散得好囉

幾歲啊？

試過一次以後都不了 請願大啲都唔想同年

冇未來喎 教得黎 天光啦

咁細膽

同我果個好似

HEA 工?

年齡同心智係唔一樣架

我都慢慢想搵姐姐

不過我老人家 好難搵姐姐

可能可以共同成長呢

一齊啦你地

怕羞仔？

痴鳩線, 咁無撚用

又一齊

我都會偷人野改 因為唔知點由零開始

Hea 過頭
聽日返到去打靶

有冇姐姐介紹

為你幸福著想啫

打靶?

怕羞仔

樓主 靚女高齡絲打

唉 佢成日都要同其他人一齊 好濫交

高齡?

對我來說高齡 =>30

我當時覺得怕醜仔好得意 我鍾意呢啲類型
試過之後不了

我有你啦

佢收左你皮啦 等咩姐

係無撚用, HEHE

仆街啦你

係都要話吹咩 垃圾

我會google

怕羞其實都幾正

咁惡

照等

又要返工 屌 好想辭職

我係成熟得黎又怕羞

原來隔左一個po都係屌唔醒

辭職就冇錢

我保護佢

唔係怕羞, 係廢喎

你快啲搵佢啦 佢好快block你

呢啲正 慢慢尼啦

想點姐

點解想辭職?

唉 頭先張圖呢？dum佢落山啦
唔洗佢行啦 太慢

緊係唔係好似上面嗰個咁

你唔係咁天真呀

點止一個 佢文塞過d廢老

日日都想唔做架啦

份工好19
奉勸大家一句 千祈要買保險
等有事可以住私家醫院
公立醫院狗也不屌

其實我都唔知自己等咩

佢厭世

老左唔好同我爭位

唔知就走啦

咁我幾時死

走唔甩 我冇路落山

可能你個幾年睇唔開死鬼左

btw 聽日又係做狗

慢慢嚟啦 實有人會睇中你

我要陪你
所以唔得

睇你成功搵毒撚埋單

呢度咁多巴 是但執件走都好過佢

你日日喺度叫春 我驚到時係我睇唔開去咗跳樓

護士??

你地聽日可以黎一齊同我個ex講 你食撚左屎未

死都我死先 唔好同我爭

跳叫埋我

蒲公英
捉住佢

你邊度食 又一個放下了

唔係啊 唔係醫生唔係護士

她不配我的話
我唔用公廁架

係邊 馬上到

佢有重任在身 要火攻人 唔會理我架啦

好忙?

捉邊個

如果佢唔回呢?

未開始 叫咩春 食冇機會叫啊

好撚mean 我鍾意

理理理

你啱巴？

佢唔會回你

MK 妹學人跳樓

你激到佢跳樓 食屎啦

係自己未調節姐 同埋對佢有感情

我果度唔算好忙 不過服務質素都係零
請個人返黎唔係幫病人既

你諗下好啦 都唔知睇唔睇添 仲話回

屌 又夾我
我教豬仔

咁請人係做咩？對病人唔好？

可能收完你封信轉頭dum撚左啦

晚安

幻想下好

邊間?上年訓過瑪麗

又要開POST

開啦

聽日佢就算掉左我都唔介意

唔經唔覺又就快爆

我都準備要抄封信落紙到

你地囉 唔知講埋D咩 講左幾頁

走啊你 呢度無你份

公立好似好西咁

直接寫 我份人好求其

我會對住張紙諗唔到寫乜 所以要起稿

有好多時間係寫proposal 幫醫院搞認證 幫部門搞research
有咁多立雜野 邊度顧到啲病人

搞掂學資啦？

未 不過都寫啦 唔想等 哂氣

寫啦

新POST

我之前係唔洗起稿直接寫

搵日先 唔想寫字 好懶 屌 有種衝動想係wtsapp俾佢睇算

講左邊間太易認啦
你搞咩訓瑪麗

對住張紙會一片空白 又無咩組織

其實都ok 唔洗哂自己啲紙

嘩 睇黎你都好憎佢

咁搞笑

紙好平姐

佢係

我幫你寫 我好中意鬼畫符

智慧齒+臼齒無生出來

唔係憎 只係覺得寫落去好煩 又要抄抄抄 好on9

1001?

唔知點解放左工覺得好high

唔得

1001！

1001